又過一星期 仲未搵到工

bb

me too

ptgf /ptbf先啦屌

肥妹你都啱?

就係肥妹先岩
瘦個d全部唔要

一齊做廢青

養我

識食

冇錢了

做廢青唔洗用錢

肥妹仔粉絲團團長

幫我

要食

做蛀米蟲